# README #
LAB 12 FACUT APROAPE TOT

IN PARTEA DE WEB APP NU AM MAI IMPLEMENTAT FUNCTIONALITATEA DE A VEDEA ENTITATEA COMPUSA(RENT)

DAR IN JAVA E FACUTA

CLIENT SI MOVIE SUNT OK

PROIECTUL NU CONTINE NODE-MODULES IN ACEST REPO DEOARECE, DIN CEVA MOTIVE, AVEAM 9GB DE NODE-MODULES DESCARCATE (??????)

DAR ALEA IS DETALII DE FRAMEWORK, CEEA CE CONTEAZA (JAVA CODE) E EXISTENT

AM URMAT MODELUL DOMNULUI PROFESOR


1. AM INDICAT CREAREA UNUI TABEL
2. I-AM SETAT CE ERA NEVOIE (clientId, movieId) ETC.